屋企改用 4G 上網

本身 mac x 2 + iphone + android + apple time capsule 上緊netvigator
基於netvigator 一到夜晚就斷到仆街，想轉 4G plan
咁我應該買隻 sim router 定用部舊電話 tethering 算？
但我想keep 返用隻time capsule 幫D mac backup
點算好
唔該晒

仲有部ipad

咩台 依家最好出b525

諗住上 3

嘩你果隻好似好貴

3台 好多人話router插4g 手指好平搞到 但係我睇咁多人用落去都會換4g router

smartone block 撚咗 port 21

同埋得 3 有真無限
其他台 fup 嚟

我剩係知3台有人講用router放唔到上網出黎 因為佢分電話裝置/平板既plan (雖然其他公司都有分 話係router放出黎有機會會鎖卡 但都係鳩吹 3台直頭唔用電話放唔到上網出黎）

咁仆街？

我都想知

本身csl用手指上網速度得10-20mb覺得csl好慢成日想轉台,之後用二千銀買左個4g cat6既router之後速度保持40-80mb，之後就放棄轉台既打算，建議router 唔好貪平

巴打係咪csl用量王？
BT有冇問題？

Yes,bt絕無問題，試過一個月bt過百gb野都冇比人降速，拎黎打高達vs都唔會比人踢，當然睇你屋企收得好唔好

唔該巴打，最緊要無block BT

拿 如果你用csl又有玩switch既 佢有d game係同人連唔到 因為無真up,smt就可以轉apn 玩到

有任記switch,改dns照樣連到線

唔係個個搞到 個個搞到就唔會有人加錢同csl出真ip

我係用家庭plan 3張sim 呢類一樣有影響？
用電話做hotspot玩ps4試過無事

邊個plan好？要推介

唔清楚啦 剩係知3台有d人用唔到4g router(fb switch群）

電訊台問 大把sales

我決定用部舊電話share算

想問巴打係幾多gb+用量王

巴打你住邊區, 同埋有無隻ROUTER個MODEL NO黎參考下?